1079萬個銅芯口罩，2.8億元

創新及科技局表示，政府總共向香港紡織及成衣研發中心，購入1079萬個「銅芯抗疫口罩」，截至上月底，共派發約1032萬個，庫存量共有47萬個，整個項目的總開支約2.8億元，每個口罩涉及開支少於26元。

局方向立法會提交有關「銅芯抗疫口罩」項目的獨立核數師報告，當中1億元由內部資源承擔，防疫抗疫基金承擔其餘約1.8億元，當局已安排歸還約6.2億元給基金。

另外，政府指出，由於項目屬非牟利性質，香港紡織及成衣研發中心的所有開支須實報實銷，研發中心已陸續將未使用的款項退還政府，並已原價退回部分未使用的原材料予供應商，亦會以公開拍賣方式，安排處理剩餘物資。

大家記得準時交稅

求其搵下藉口送錢比支那啫

仲有無支那廢老同藍屍用，一見都唔用即刻屌鳩佢唔信政府

係街到10個可能得一個帶
果一千萬個d廢老真係當底褲著？